光頭佬，人氣急升，破壞無數黃藍家庭

近日反送中，呢條光頭佬人氣大升，特別係紅底藍絲大媽大叔支持。琴日光復上水係咁扭曲事實講到似層層。我既家人都被慘遭毒手求連登巴絲幫下手，光頭佬咁想出名就幫手撐撐場幫佢洗洗版，黎個淨化行動。救救一眾無數生命同黃藍家庭。

不談政治只談正義，口講住正義，喺度講緊政治。打到手無寸鐵嘅人頭破血流，好有正義感啦喎。

Push

仲以為係尋日俾差佬護送走個光頭佬

又係呢件死垃圾 咁愛國點解去奶日本鞋底 唔番中国開餐廳？

同問

一國一制後
第一時間清洗呢班外國勢力
開日本餐廳？

呢條友搶完fo未 搵嚟搵去都係酒井法子
仲要自己縮埋喺日本講埋晒啲歪理

佢整埋個YouTube 出黎日日播片

叛國走私

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

快啲出嚟！

先紅磡後沙田！

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

fuck this

笑撚死
一個月有一半時間係香港
Btw 文宣組又有材料
原來對家想立一國一制
咁就要睇下有幾多淺藍人士會支持啦

一國一制無所謂wow 正啦

重要講埋沙田單野